牛b死了。。。

牛媽媽cry了。。。

羊b 死了